Question: Which country is known as the "Land of the Rising Sun"?
A) China
B) Japan, correct
C) South Korea
D) Vietnam

Question: In which country can you find the ancient city of Petra?
A) Jordan, correct
B) Egypt
C) Greece
D) Turkey

Question: What is the largest country in South America by land area?
A) Argentina
B) Brazil, correct
C) Peru
D) Chile

Question: Which country is famous for its tulip fields and windmills?
A) Netherlands, correct
B) Belgium
C) Switzerland
D) Denmark

Question: In which country would you find the Acropolis?
A) Italy
B) Greece, correct
C) Turkey
D) Spain

Question: Which country is home to the Great Barrier Reef?
A) Australia, correct
B) Maldives
C) Mexico
D) Philippines

Question: What is the capital city of Canada?
A) Toronto
B) Vancouver
C) Ottawa, correct
D) Montreal

Question: Which African country is known as the "Pearl of Africa"?
A) Kenya
B) Nigeria
C) Uganda, correct
D) South Africa

Question: Which country is famous for its fjords?
A) Sweden
B) Norway, correct
C) Iceland
D) Finland

Question: In which country is the ancient city of Machu Picchu located?
A) Brazil
B) Peru, correct
C) Colombia
D) Venezuela

Question: What is the official language of Brazil?
A) Spanish
B) Portuguese, correct
C) Italian
D) French

Question: Which Asian country is known as the "Land of Smiles"?
A) Japan
B) Thailand, correct
C) Vietnam
D) Cambodia

Question: What is the capital city of New Zealand?
A) Sydney
B) Wellington, correct
C) Auckland
D) Canberra

Question: In which country can you find the ancient city of Rome?
A) Greece
B) Italy, correct
C) Spain
D) Turkey

Question: Which country is famous for its wildlife and the "Big Five"?
A) Kenya, correct
B) India
C) Brazil
D) Australia

Question: What is the national sport of Canada?
A) Ice Hockey, correct
B) Lacrosse
C) Curling
D) Baseball

Question: In which country is Mount Everest located?
A) China
B) Nepal, correct
C) India
D) Bhutan

Question: Which European country is known for its beautiful beaches along the Costa del Sol?
A) Italy
B) Greece
C) Spain, correct
D) Portugal

Question: What is the official language of Egypt?
A) Arabic, correct
B) Persian
C) Turkish
D) Hebrew

Question: In which country would you find the ancient city of Kyoto?
A) China
B) Japan, correct
C) South Korea
D) Thailand

Question: Which country is famous for its colourful and historic castles, including Edinburgh Castle?
A) Ireland
B) England
C) Scotland, correct
D) Wales

Question: What is the capital city of Argentina?
A) Rio de Janeiro
B) Buenos Aires, correct
C) Santiago
D) Bogot√°

Question: In which country is the ancient city of Ephesus located?
A) Greece
B) Italy
C) Turkey, correct
D) Egypt

Question: Which country is known as the "Land of a Thousand Lakes"?
A) Sweden
B) Finland, correct
C) Norway
D) Denmark

Question: What is the official language of Iran?
A) Turkish
B) Arabic
C) Farsi (Persian), correct
D) Urdu

Question: In which country can you find the famous Angkor Wat temple complex?
A) Thailand
B) Cambodia, correct
C) Vietnam
D) Laos

Question: Which South American country is home to the Amazon Rainforest?
A) Colombia
B) Brazil, correct
C) Peru
D) Venezuela

Question: What is the capital city of South Korea?
A) Beijing
B) Seoul, correct
C) Tokyo
D) Bangkok

Question: In which country is the historic city of Istanbul located?
A) Greece
B) Italy
C) Turkey, correct
D) Egypt

Question: Which African country is known for its vibrant Maasai culture and wildlife in the Maasai Mara?
A) Tanzania
B) Kenya, correct
C) South Africa
D) Nigeria

Question: What is the official language of Mexico?
A) Spanish, correct
B) Portuguese
C) French
D) Italian

Question: In which country can you find the ancient city of Babylon?
A) Iran
B) Iraq, correct
C) Syria
D) Jordan

Question: Which European country is famous for its beautiful fjords and midnight sun?
A) Iceland
B) Norway, correct
C) Sweden
D) Denmark

Question: What is the national symbol of Australia?
A) Kiwi
B) Kangaroo, correct
C) Koala
D) Emu

Question: In which country is the famous city of Marrakech located?
A) Egypt
B) Morocco, correct
C) Algeria
D) Tunisia

Question: Which Asian country is known as the "Land of the Thunder Dragon"?
A) Bhutan, correct
B) Nepal
C) Tibet
D) Myanmar

Question: What is the capital city of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris, correct
D) Rome

Question: In which country is the ancient city of Carthage located?
A) Greece
B) Italy
C) Tunisia, correct
D) Turkey

Question: Which Central American country is known for its ancient Mayan ruins, including Tikal?
A) Mexico
B) Belize
C) Guatemala, correct
D) Honduras

Question: What is the official language of Switzerland?
A) German
B) French
C) Italian
D) Romansh, correct

Question: In which country would you find the famous temple complex of Bagan?
A) Myanmar, correct
B) Thailand
C) Cambodia
D) Laos

Question: Which country is famous for its stunning fjords and Northern Lights?
A) Finland
B) Norway, correct
C) Iceland
D) Sweden

Question: What is the national sport of Japan?
A) Sumo Wrestling, correct
B) Judo
C) Karate
D) Kendo

Question: In which country is the ancient city of Athens located?
A) Italy
B) Greece, correct
C) Turkey
D) Spain

Question: Which African country is known for its diverse wildlife in the Serengeti National Park?
A) Kenya
B) Tanzania, correct
C) South Africa
D) Namibia

Question: What is the official language of Canada?
A) English, correct
B) French
C) Spanish
D) Italian

Question: In which country would you find the famous city of Venice?
A) Greece
B) Italy, correct
C) Spain
D) Turkey

Question: Which country is famous for its iconic red pagodas and temples?
A) Vietnam
B) Japan
C) China, correct
D) South Korea

Question: What is the capital city of Russia?
A) Moscow, correct
B) St. Petersburg
C) Kiev
D) Warsaw

Question: In which country can you find the ancient city of Pompeii?
A) Greece
B) Italy, correct
C) Spain
D) Turkey

Question: Which European country is known for its beautiful castles, including Neuschwanstein Castle?
A) Germany, correct
B) France
C) Austria
D) Switzerland

Question: What is the official language of South Africa?
A) Zulu
B) Xhosa
C) Afrikaans
D) English, correct

Question: In which country would you find the famous city of Kyoto?
A) China
B) Japan, correct
C) South Korea
D) Thailand

Question: Which country is famous for its vibrant Carnival celebration in Rio de Janeiro?
A) Argentina
B) Brazil, correct
C) Colombia
D) Venezuela

Question: What is the national symbol of India?
A) Elephant
B) Lion
C) Tiger, correct
D) Peacock

Question: Which Asian country is known as the "Land of the Golden Pagodas"?
A) Myanmar, correct
B) Thailand
C) Cambodia
D) Laos

Question: What is the official language of Australia?
A) English, correct
B) Australian
C) Aboriginal
D) Mandarin

Question: In which country is the famous city of Barcelona located?
A) Greece
B) Italy
C) Spain, correct
D) Turkey

Question: In which European country can you find the historic city of Prague?
A) Austria
B) Czech Republic, correct
C) Hungary
D) Poland

Question: Which South American country is home to the famous Machu Picchu ruins?
A) Brazil
B) Argentina
C) Peru, correct
D) Chile